中国科

以為學 文言文 嗰D已經on9 點知學埋簡體

邊間學校

VTC

VTC要學呢啲嘅咩咁痴線

基本中英數都要 點知。。。